訓左無睇，請問大波man(義和團）出左黎未？

出左去邊呀

上佢地 Facebook 問下佢地

已被黃洋達擊退

笠左水啦

條撚屌車大炮就叻，約戰何仔都淆底

皇上英明

比何金水嚇到唔敢出黎

呢個大波man

何仔屌打佢啦

世青 佢啲friend

訓左無睇，黃洋達同大波man場拳賽打左未？

Man哥我對你們好失望，不是説到了的兄弟會有2千元車馬費嗎？説好了又不出現，我和三四個兄弟到了還差點被遊行人士拆穿！你這樣還對得起兄弟，對得起忠義兩字嗎？

中二（病）民團